{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003005",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002151762?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "익산 마리호텔"
    },
    "text": "お客様に安全とくつろぎの空間を提供するために常に努力しているマリーホテルは益山を代表するブティック専門ホテルです。 全客室には温水マットと空気清浄機が設置されています。 また、客室ではネットフリックス、ウェーブ、ティービングなどのOTTサービスが無料で視聴でき、LGスマートテレビ(65インチ、75インチ)とバグPCも提供されます。 最近はプレミアムラテックスマットレスとホテル式最高級グース寝具に交換しました。 益山駅までは徒歩5分の距離にあり、益山を旅行する方におすすめのホテルです。 しかし、基準人数は2名で、追加人数の際に追加料金が発生します。 また、客室はチェックインの際に割り当てられ、実際の客室は上記の画像と異なる場合があります。 オンシーズンと特定日、祝日には料金の変動があり、2人以上の宿泊の場合、男女同室での宿泊は不可能です。 また、未成年者は保護者と同伴の場合、宿泊が可能です。 客室は禁煙されており、駐車は1台につき1台のみ可能です。 宿泊予約は電話で客室可否を先に確認した後に予約してください。払い戻しポリシーは7日前には100%払い戻しが可能で、5日前には80%、2日前には50%の払い戻しが可能で、1日前や当日は払い戻しできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "マリーホテルは何を提供していますか？",
            "answer": "マリーホテルは安全とくつろぎの空間を提供しています。全客室には温水マットと空気清浄機が設置されています。また、客室ではネットフリックス、ウェーブ、ティービングなどのOTTサービスが無料で視聴でき、LGスマートテレビ(65インチ、75インチ)とバグPCも提供されます。"
        },
        {
            "question": "マリーホテルの客室はどのような特典がありますか？",
            "answer": "最近はプレミアムラテックスマットレスとホテル式最高級グース寝具に交換されました。"
        },
        {
            "question": "マリーホテルはどのような場所にありますか？",
            "answer": "マリーホテルは益山駅から徒歩5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "マリーホテルは何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "基準人数は2名ですが、追加人数の際には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "マリーホテルの客室はどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室はチェックインの際に割り当てられます。実際の客室は上記の画像と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "マリーホテルの料金はオンシーズンや特定日、祝日に変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンと特定日、祝日には料金の変動があります。"
        },
        {
            "question": "マリーホテルでは男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "2人以上の宿泊の場合、男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はマリーホテルに宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と同伴の場合に限り、宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "マリーホテルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、マリーホテルの客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "マリーホテルの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車は1台につき1台のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "マリーホテルの予約はどのようにすればよいですか？",
            "answer": "宿泊予約は電話で客室可否を先に確認した後に予約してください。"
        },
        {
            "question": "マリーホテルの払い戻しポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "払い戻しポリシーは7日前には100%払い戻しが可能で、5日前には80%、2日前には50%の払い戻しが可能です。1日前や当日は払い戻しできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 389,
        "QA": 558
    }
}